山齊士（山神）今次有冇係後備席恥笑

班豬隊友唔配擁有山神

蘇狗5識用山神冇計

唔講咁多 爺爺好波

得雲家有說明書

智利都有，吊打美斯

系美c廢啫